15:59 機管局最新消息 除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

15:59 機管局最新消息
除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

走人喇 個局已經set好喇

真機場 消息聽講L3 職員通道已經有人衝閘

走走

走人喇
明天見啦

走吖

走啦 89 64

入邊困獸鬥

快走 6點清場

T2 close